你知道嗎？6月16碰巧也是父親節！

忙碌的兒女
也不要忘記給父親送上祝福喔

Post錯台添

For孝子賢孫

Push

盡情把愛傳出去吧

push

我愛爸爸

我愛我的父親

爸爸

爸

父親節快樂好感動

我的爸

幫推

知道

笑死

bro

網民應該就快迫到狗政府行文字獄

推爆佢

bro 好有心.撐you

話俾你地老豆知
林鄭個臭西話 我地係佢既仔女

即係老豆 你老婆變左林鄭臭西

侮辱哂全香港父親

屌我老母

有you撐 夠了

唔用殘体字 佢地冇咁信架喎

有呀 溫家寶總理名言個張

屌你
用d backgoroud圖，字體，配色都係我老母android機經常睇果d師奶 group或youtube 片常用

盡一片孝心 幫你媽咪send比d師奶朋友

Daddy

聽日口號我唔想再聽倒下台下台下台

幫手推

推

記住，人數先係我地最大嘅武器

所以聽日朝早飲完個早茶去遊行岩岩好

好強大

新一批長輩圖
搞到我依家send出去都要睇清楚d

父親節終於可以親切d同老竇講祝福啦

Airdrop比人爸爸先

第一次覺得 啲圖好正。

6.16
有請爸爸 Look 一 Look